【血光之災】莊思明炒車手臂留7吋傷痕 楊明女友自認黑氣纏身：破財擋災

拿督千金莊思明（Lisa）日前拍攝TVB劇《超能使者》的外景時，不幸被偷走價值約1.5萬元的法國品牌巴黎世家（Balenciaga）手袋，信用卡更被人盜用狂擦！而禍不單行的莊思明，日前駕電單車時更生意外「炒車」，手臂留下7吋傷痕，可說黑氣纏身！

莊思明上月27日拍《超能使者》外景時，被人偷去手袋兼被盜用信用卡，損失近8萬元，而她今日在社交平台展示自己手臂受傷照片，道出自己早前遇到小車禍意外。

莊思明展示兩張手踭流血照片，留言表示：「之前畀人偷咗個袋就當破財擋災，今次因為自己論盡，揸電單車時一時疏忽跌落嚟，搞到擦傷就當應驗咗個血光之災，好彩只係皮外傷，大家放心，我冇事。我相信我好快就行運啦因為咩衰嘢都過哂，yeah！」

莊思明這次則是不小心駕駛以致引來血光之災，屢遇不幸的莊思明著大家放心，並認為自己很快會行運。

莊思明於社交平台貼出受傷後的近照，並寫道：
"之前俾人偷咗個袋就當破財擋災💰今次因為自己論盡，揸電單車時一時疏忽跌落嚟搞到擦傷就當應驗左個血光之災🩸
好彩只係皮外傷，大家放心，我冇事🤗
我相信我好快就行運啦因為咩衰嘢都過哂，yeah✌🏻😬"

Lisa日前在旺角拍攝TVB劇《超能使者》的外景時，把價值約1.5萬元的法國品牌巴黎世家（Balenciaga）的手袋放在公司的外景小巴上，可是返回車上卻發現手袋被盜。

她於當日下午報案，經警方調查後火速破案，並於同日在旺角分別拘捕一男一女。兩名賊人更盜用其信用卡在多間店鋪及網上購物，涉及款項5.7萬元。

她這次被偷的手袋是黑白字的Balenciaga手袋，屬2019秋冬款，價值約1.5萬元。這手袋她她只是用過幾個月，不過在其個人IG已多次貼出用此手袋的相片，可見是她的心頭好。但據知雖然疑犯已被捕，涉案手袋卻未尋回。

得個少少血
希望下次快d死

哈哈哈哈哈哈哈
抵撚死

不過受咗傷都第一時間打卡
係幾叻嘅

冇死到

死唔去 無天理

馬上正評
下次死咗再比多個

仲打到卡即係無事啦
下次繼續努力

下次炒撚死你呀

集氣

有個黑氣男友，少少傷算幸運啦

拿呢督屎

黑氣纏身？
妳咁諗就岩喇

萬5個巴黎世家包包，唔洗打出黎麻

7吋咁短啊

未死 可惜

報應

包包你老母

藍屍自己友就落足奶力極速破案
屌你老母

同班狗一樣少少傷都講到世界未日咁
狗嘴長不出象牙

毁容都冇所謂啦咁撚醜

即係本身破財擋災
之後拉到賊就冇破財
所以食災？

btw 痴去楊日月到
黑係好正常

善惡到頭終有報 才剛開始 有排找數

唔收口咪咁囉, 人在做, 天在看嘅

怕咩黑氣纏身, 你條仔 _ 底夠照啦

哎咁都死唔去

跟機

得對腳

仲未死得就開工啦
你唔做雞點養楊明啊

重諗住有炒車相睇

7吋？
我條撚咪廿幾吋？

sad 仲未死

同強國一樣

無死到

咁都唔死得! 下次頭落地先!

呢d 人真係夠哂垃圾 擦損少少都要上報

7吋但佔隻手長度咁少，目測莊思明前臂起碼25吋以上=莊思明係長臂猿

咁好彩，唔死執到啦

未見到骨影乜鳩

少少事都有新聞on99

警察(拍戲做上腦FF)楊明捉返個賊未？

所謂既7吋傷痕
又放上fb求安慰，kakaka

屌渣架
小小事就咪撚咁肉酸

唔該下次死得先報，唔好浪費data

不幸被偷走價值約1.5萬元的法國品牌巴黎世家（Balenciaga）手袋，信用卡更被人盜用狂擦！

記者係咪唔識字.....狂捽張卡啊?

藍到發黑

do I care?

咁都死唔去 可惜

無牌駕駛？

博見報

唔緊要啦 你咁有錢 塊面花尻左都冇所謂

撐警果d又點會有好下場 未死米算你好彩囉

藍明 裝屍冥

斷手斷腳先叫你家姐再開post

抵撚死啦臭雞

點解仲未死

明明自己論盡整傷又關咩黑氣事, 真正黑仔野都未到

7吋條J 都長過你啦

抵撚死

7cm定吋啊

未死得就咪撚出聲啦

驗下血
睇下有冇aids

我挑
小小事

好想屌佢

可憐啊
以連燈之名祝福你會轉運越來越好運

7吋定7cm 啊

希望佢再黑仔啲

抵撚死啊

咁都唔死得

咁叫黑??炒電單車先hi親個小小你執撚到啦